電莖界大爆料

人搞電競，香港搞電莖，唉....

條片好長不過好多花生食

又拖糧，又欠薪又恐嚇

lm

再生電腦

FB搵 dennis lau 見到佢個乜頭

2:16:00

唔出糧比人仲可以搵人斬9 D員工

成班社會垃圾

片太長冇睇

咁佢即係有冇裸跑

搞電莖有前途，
女人最鍾意。

跑左，好似話27號會開LIVE 播番條片

小二 花生

屌,睇晒

碌左粒花生入黎

花生

雷蛇苦主 ggwp

屌 又幾好睇
我真係好無聊

幾有趣
少少錢都比唔起仲話會計部

留名

講得好好笑

兩個幾鐘點聽

我較快1.5倍聽

係真係有錢
會唔會專登玩你野唔出個千幾蚊
個老細又唔係真係有錢
又學人搞電莖

電莖

冇錢出糧就收鳩皮啦，請人打工拖糧已經仆街仲咁撚多爹

條友/樓主個朵叫電莖鄭虫泰

兩個半鐘邊有可能會聽得曬 有冇邊條黐線佬可以講下最後點？

巴打講野會食左個尾音 好難聽清楚

有冇懶人包
兩個鐘點聽

唔洗聽前面
聽後面就夠
2:10打後

好撚長.有無懶人包呀

我覺得前面講得最搞笑

電競雞
電競、夢想為名
收兵呃毒撚狗公Donate為實
借電競個名博出位最叻
Dxxr陳 Rxxe馬

?

前者仲有冇多D HINTS

有無懶人包。。

頂唔順條友啲反應同埋啲語氣
愈睇愈尷尬

唔知咩冠軍上路開台連彈性金5都爆線 你就知女子比賽個堆牌位根本係拎黎吹

🦌仔陳

求懶人包

有乜好爆

有腦都知電競根本同傳銷一樣

將一樣無價值既野偽裝到成舊金咁

扔條2個鐘既片出黎 有邊個會慢慢聽

借人錢唔還個電莖教練呢？